【PC/XBOX/PS】Division 2 全境封鎖 2 討論區

Tom Clancy’s The Division 2《湯姆克蘭西：全境封鎖 2》
5點鐘開始封測

PC版既巴打
想搵隊友共鬥 或者 交流資訊
歡迎加入小弟既Discord一齊玩、一齊吹水
Link:

遊戲介紹：

實機畫面【假】：

實機畫面【真】：

Ps4 平民有冇得試

你有預購到隻GAME就可以玩封測

已經可以DL定聽日玩

入完beta code但仲未收到佢send返ps4個code

我重下載緊
已經開始左，去到11號

2/7 5PM~2/11 5PM 遊玩時間(香港台灣時區)

我記錯時間，今日下載
聽日開波
多謝巴打修正

ps4點先有得玩beta?

要有個code

點拎beta code.?
pre order?

yes
有d 網站有得派

PC版有冇同好路過
點解成42GB咁大架

我都係PC
上面有DC LINK

pre order左可以invite 3個朋友玩

中左beta key, 冇 pre order

有買1 , 唔知關唔關事

我都抽中左個封測

PC版既巴打，聽日5點DC見

Link:

Me too
睇下隻game得唔得先

pc封測

咁樣都好似無得玩?

Ps4有冇得邀3個frd一齊玩？

有玩開PC UBI game 既check 下email
無預購都收到聽日pc 版 beta code

全境外掛2

有 基本上好多冇pre order都有得玩

抽唔中beta key

我都想知, 但我唔見佢講有得invite wor

livestream有講

PRIVATE BETA 菁英封測好友邀請:

- 所有獲得測試資格的玩家可以邀請最多3名朋友一同遊玩，好友邀請功能會於2月7日午夜1時在官網PRIVATE BETA 菁英封測頁面開放。
- 經由好友邀請獲得測試資格的玩家，不能使用好友邀請功能。

pc ver收到佢封email，但係唔見有beta code既

唔洗code 你用個帳號下載完隻game就入到

thx bro

唔該bro

我驚個網速頂唔順

已預載

原來係咁
睇黎我都抽中左beta

《湯姆克蘭西：全境封鎖 2》之 VIP 菁英封閉測試活動。預載將於台北時間 2019 年 2 月 6 日 17:00 開始。

Uplay PC
在 Uplay PC 預載《湯姆克蘭西：全境封鎖 2》VIP 菁英封閉測試客戶端，請依照下列步驟進行：
- 登入 Uplay PC，並進入「遊戲」頁面
- 捲動至「我的遊戲」區域，找到「《The Division 2》Private Beta」
- 點選遊戲，就會出現預載按鈕
- 即可開始預載 VIP 菁英封閉測試客戶端

PS4
在 PS4 預載《湯姆克蘭西：全境封鎖 2》VIP 菁英封閉測試客戶端，請依照下列步驟進行：
- 開啟 PS4 並前往 PlayStation Store
- 接著，搜尋「《湯姆克蘭西：全境封鎖 2》菁英 Beta 封閉測試」（我們建議輸入「全境封鎖 2」即可）
- 選擇「下載」選項

Xbox One
在 Xbox One 預載《湯姆克蘭西：全境封鎖 2》VIP 菁英封閉測試客戶端，請依照下列步驟進行：
- 前往「商店」
- 接著，搜尋「《The Division 2》Private Beta」（我們建議輸入「The Division 2」即可）
- 按下 A 即可開始預載

抽中咗 down緊

有冇ps4 巴打一齊封測

我抽中咗，但我去到PlayStation store都係寫住無法購買。點搞？

要去兌換入code

Thank you

未玩過division 估唔到中左pc beta

佢都係寫住無法購買

要佢sd email code 比你

再用個code 黎down

有冇ps4巴打一齊試

lm

冇ps4巴打？

PS4 龜速download緊

ps4 d/l 完
入到去出error mike01
係咪未夠鐘開始?

自問自答
原來要聽日(7/2)下午5點後先開始

無買到 Game 都有收到 "你預載 VIP 菁英封測的兌換序號".

我都收到

有冇巴打share code?

求ps4 code
抽唔中

唔知買唔買好pc版

仲夠膽玩PC版挑戰外掛？

有無ps4巴打入完code彈呢個畫面？

想R ps4巴打一齊玩

係咪 server 開左？connect 唔到嘅？

再一次失望

自 2 月 7 日凌晨 1 點起開放邀請你的朋友一起加入

加入咋 未係beta

invitation link ?

有冇人知PS4 CLOSED BETA點樣邀請朋友？

server 其實係咪未開？

應該係除非唔係

預載主程式: 2月6日下午5時開始。
BETA開放: 2月7日下午5時開始。
BETA結束: 2月11日下午5時。
*入侵任務於2月8日 晚上12時才開放。
暫定各大平台(PC ,PS4 ,XBOX ONE)相同時間。

用左佢比個code係ps4輸入代碼但係詬我錯誤
要係邊到入？？

想玩但係1太爛...睇定啲先

我都係咁
Sd左mail去客服
等緊佢覆

仲有兩個邀請名額 要嘅Quote我留低Ubisoft club username等我Add你再Invite

有機會係國家問題，你開官網個會員管理睇下你國籍係寫乜

United state
咁真係應該國家問題

有全境封鎖2獨享測試的玩家可以邀請3個好友一同獲得測試資格，有玩家發現育碧發放的所有邀請碼都是相同的，可以無限次激活
邀請碼：MWCY-R9FE-76GE-QXCG

睇下你條code係咪呢條，ubisoft而家已經ban左呢個

LM

PC版
育B個Server快咗咁多
廿分鐘左右就dl完

下載不嬲正常 係驚遊戲個server爆炸

我都係PS4版,EMAIL有收到12位既下載code, 但話我代碼無效
我PSN係HK, 睇過我UBI ACC都係HK, 但我住美國, 關唔關事?

岩岩睇一睇email, 原來自己都抽中左

恭喜發財一齊開心

其實係咪伸得都中vip

準備又一次見證薯仔SERVER
上一集有試過CB,今次無PREORDER 但都有CODE

無事無事,育B不嬲垃圾開
玩1都間中窒到比佢踢出Server

accept friend request 先
雙方係friend list先可以邀

留名等睇2019第一發 SERVER大爆炸

我一樣會開台
Anthem個vipdemo已經直播排隊
好彩個公開demo無咩事

不過唔可以攞Ubi同EA比
兩個根本都係澳洲薯仔嚟

唔緊要 玩到無人玩棄坑就無事
利申 玩1果陣無朋友所以直接棄坑

玩1果陣俾外掛狗係dz殺左2次
嬲到棄坑

穿牆射地底射太空射
癲撚到你入返安全室都可以穿牆射瓜你

太天真
1.8更新個時,個少少人回歸都可以窒到無反應
到有反應個時就係見到成團人趴哂係地下
育B我屌你老母

育乜撚嘢B ubi咪ubi
咁我又唔知喎 因為我連1.8更新係咩都唔知
唉Server爆炸係正常 唔爆係神蹟

入左PC版封測CODE 唔知好無玩

育b都唔識？

人地邀請左我玩PC 但係邊撚到下載

accepted

有冇清同我一樣鍾意用mouse玩PS4屈人機

唔係呢個

唔該你先

無預購但有code係咪都有得試玩？

邀咗

等收Email呱 我個FD邀咗都係話乜都冇

試吓Log in check status

搞掂了 thx

ps4等緊

DL唔DL到
定係要用埋CODE？

有冇ps4巴打一齊打呀

未玩過1 可以一齊打嗎？

我都有3個邀請名額 有興趣留個名加好友

有條件:要同我一齊玩

你有code?

明明收到EMAIL 話有CODE, 但睇封EMAIL 又無CODE, 即係點?
個CODE 係邊到搵?

多數就係你uplay已經有個beta係度

即係UPLAY PRE-LOAD 左5點就有得玩?

係 你check下uplay先

我裝左啦, 係以為開GAME都要再入CODE 先搵下個code.

check完status會有code

我都無玩1 一齊玩

識 識佢老母有蝗味囉
唉今日赤口廢事拗 你鍾意啦

PC定PS4

我想問下點解佢成日叫我認證個EMAIL
認證左好多次 連個BETA CODE都入埋
但係都唔出係PS4 DOWNLOAD個條CODE比我
搞左好耐都係得個吉

快D到5點
試完ANTHEM
今次試DIVISION
anthem DEMO好伏
希望DIVISION生性

有冇ps4巴打
招已有code巴打組隊 加psn thx

ps:我自己有code

ps4係咪未入得？
預購完數位入到去彈error mike-01

5點呀

PS4岩岩預購左
點先有得DOWNLOAD beta?
要入code嗎？

dl緊ps4 beta，5點開波

係pre order 隻game入面右上角有三點icon，禁入去就有

巴打一齊ok?
我都有beta

我係一隻無雀嘅腳仔 我哋DZ見

可以邀多2個 留ubi ID

搖撚準備

回pm架

*點

留言

razgriz13ghost
唔知係咪呢個
email只是login？
btw 多謝巴打

加左你fd accept我先邀到你

PC版仲未開,屌

ps4入得

有冇ps4 code

add左？ 見不到

有冇ps4巴打呀

你睇多次 ubi喎

有冇同我一樣個friend 邀左但收唔到email, check state 都仲係話登記左

ps4 beta 加我ok?

PC 有無人入到?
利申 黑mon 彈game

Add左
原來club又係唔同野黎...

me2

你有冇得加我？ 我仲未邀到你

我係黑畫面,但係冇彈GAME
隻GAME係LOAD到野,不過冇野睇

PC玩緊

重新開機入到

有冇ps4 巴打邀我

INIVTE左
係咪關垃圾ser事

我加左你 我係leo

係咪而家預購就可以玩beta?
利申PS4

你入去login睇有冇?

終於搞掂左 多謝哂

想問收到朋友邀請既EMAIL之後點?
係遊戲到搵唔到下載

先DL Uplay

我DL左啦 係遊戲庫到搵唔到

PC MIKE-01 入唔到

有無VIP測試完
同1代有乜分別?
就咁睇片除左地圖唔同之後
系統,UI全部無分別咁

認真玩左一陣
除左劇場唔同之外
真係同第1代無分別

即係DLC當新GAME

又可以慳返一筆

睇完片都唔知同第一代有咩唔同
係地圖靚左大左

行路有啲似ghost record 環境始終唔係雪地感覺係有啲唔同 射擊感覺我覺得好過上一集

一直MIKE-01 成功勸退

人地巫師3,新GAME當DLC
UBI就DLC當新GAME
睇個樣隻新FAR CRY都似係DLC

Ubi話今次個故仔有40hrs

勁delay

係咪計埋成地支線

我覺得個UI仲難睇過上一集

未知的文件檔案

淨係主線

ubisoft 一系列既game玩一集就夠晒
集集炒冷飯

pish

玩左陣除左地圖之外同第一集有咩分別

我都覺，膠到仆街

有咩評價

一個字差

PC仲未入到game
connecting 完就Error Mike-01

PC無中文揀

係咪完左beta會刪檔？

重有三條key可以邀人試

Lag到痴肺

PS4?

咩機?

PC的

我係咪玩緊第一集既beta

Pc

愈玩愈lag

單機就好順

好似無乜分別咁

玩anthem好過

Why not both

可以唔洗買了 慳番 , 全力anthem

Anthem都好撚伏

EA既anthem都有危機
不過beta係舊版本遊戲
睇返正式版又好似幾好玩咁
Division 2 好似個新既DLC咁

比人彈左出game,要排隊入game

playing

玩完
同上集差唔多

有啲難打

pc有無人傾住玩？

手掣?
anthem都仲可以 呢隻唔用滑鼠唔得

Pc online 多cheater 到爆 唔明點解 唔用parts 既價錢 買部PS4 玩 無咁嬲喇

唔慣啫，推粒菇要用陰力

PLS

除左地圖大d之外
好多野同上集差唔多
第一集可以話係beta
咁第二集就係正式版
好在係未遇到bug

兩隻都係大伏 慳返

打左一個主線
基本上同D1分別不大
係介面同流程有d簡化左
個主線任務好似活動中心+百老匯商場咁
不過難度降低左，敵人無咁厚血
射擊感覺好似實在d
overall打得幾爽

前期唔厚血唔係正常咩

屌好彩係買Dislpay送Game
如果預購就真係屌哂老母

D1 前期都可以打到你死
後來先平衡返d同可以俾自選world tier

pc版重新入game有中文啦

未有bug咁堅？

Ps4版fps低到玩唔到
已經見佢cut左好多效果

爆炸效果好差

其實都冇咩效果可言
但lag到會暈
點玩

有冇人好lag 10個人dz行唔到

想知PC見到MIKE-01嘅係咪全部HKBN
有冇HKBN嘅入到game？

有，岩岩玩左2個鐘都冇事

Beta已經全張地圖？

好似細過上一集

咁就真係百思不得其解
宜家都仲未入到

Hkbn PS4 入到但lag

可以話同d1冇分別

早半粒鐘玩都無事，啱啱lag到嘔

希望今集可以長命啲

還可以。

玩落可以一戰

15分鐘斷左3次...

玩左小小，感覺同一真係無咩大分別，仲有睇過pc版之後，ps4版真係唔想玩

The Division伺服器過於壅塞
由於伺服器過於壅塞，The Division的玩家可能會有連線暫時惡化狀況。

請隨時關注本支援頁面，若情況回復正常，我們會移除這則訊息。

感謝您的諒解。

PC 服務狀態： 服務無法使用

咁先係大家熟悉Ubisoft Server

跟本只係大型資料片
硬係要出2呃錢 垃圾

乞條KEY

呢度拎

明明好地地 打打下彈人出去 仲要排隊入 痴線

全世界都係~

PS4版直頭無effect，但都lag到頭暈玩唔到，入到暗區lag到hold畫面

屌你我玩單機過任咋 都lag到仆街
2019仲有咁既體驗ubi

Lag既巴打係咪都係ps4

搵巴打一齊玩
PSN:
Naignuoyo

Smg既擴容彈匣要點解鎖？

如果PS4唔係PRO，基本上新GAME體驗都好差
人中6我真心LAG到玩唔落

服務目前無法便用,請稍後再試一次
MIKE-01
個ser問題 ?

人中都玩唔到

應該無20FPS 開部手機出嚟嗰下仲要疾一兩秒

吹大啲，不如話孖寶兄弟都lag

大家暫時覺得同上集有咩分別 , 除左而家D LAG機 , BUG之外
地圖 , 敵人難睇左之外, 暫時覺得同上集分別不大

好似簡化左少少
例如入safe house會自動補給
裝備介面都簡化左

上次奶1過全境外掛 今次仲有人中伏？

ps4

我用緊pro玩呢隻都窒到pk
唔敢那想像舊機會點

PC撚好舒服

30fps係咁

1的hud好睇好多 d裝備點解要咁寫實 我都分唔到自己揸緊咩槍

同埋d字好細下 開頭有得揀之後搵唔到？

試左一陣, 人物跑速慢過一代? 同埋今集出得一招?

要點技能先可以解鎖第2招,槍既配件之類

呢家連Uplay都入唔到
你到底點入架

人中龍成個畫面系統大改，LAG有幾奇，0同極就真係唔LAG啦

HKBN 一樣Mike-01

好順, 但間唔中彈你出game然後排隊入返去

話似dv1就可以慳翻嘅人係咩邏輯

先唔講佢內容同地圖係全新 但似dv1有咩問題 dv1垃圾係垃圾在少content 多bug到影響遊戲平均 仲有垃圾server 但個遊戲核心/hud/animation 大部分都無乜問題 咁大改嚟做乜？有無必要？

無錯你可以當呢隻大型dlc 出面online game大型expansion都係收緊$60美金 但依家講緊多過expansion好多嘅content 佢地都話會專注end game 隻game嘅時數一定唔會少得去邊 一定多過大部分game嘅"大型dlc"

好撚憎dv1但睇好dv2

天氣隨機

其實有咩玩 好悶

暗區又solo唔到 任又得綠裝 行就2個圖

入到呀, 打緊dark zone

ps4版係咪低frame過1
玩落感覺好差

其實好悶 留返幾百蚊食飯算

感覺dc都幾歡樂
唔似nyc咁絕望
呢個感覺好難代入個故事

4v4好好玩喎

唔知點解覺得今集故事幾悶下
可能因為今次故事背景係春天,周圍日光日白,冇上次冰天雪地咁絕望FEEL

Uplay: kenhoyt

如果仲有既話
Uplay ID: TsJaxon336

又多人幫手
打控制點call友軍
真係幫到手架喎
識用機槍射金人

冇得暗區配對？

3個邀請，想要加我
id:HK_ZZXSS

呢家我變咗一開就即刻彈Game
連入Game都入唔到
我玩得個幾鐘比人踢返出黎無得玩

巴打有冇tg 一齊玩

想要ps4 code
有冇巴打搵人一齊玩

唔通要買PS4 pro先玩到？

PC幾順 無問題
PS4 PRO玩到某一個任務 LAG到定哂格 完全行唔到

有無ps4巴打一齊玩 我新手

有啲 control point 難到hihi，又迫擊砲，又 mini gun，點頂呀

斷線斷到仆街
一個鐘斷幾次
potato server

留個Ubisoft club ID俾我add你 仲有一個QUOTA剩

有冇PC巴打仲有CODE

隻game係唔係仲要求玩合作
毒撚想單機完全過唔到關

DELTA-03

今集npc勁到仆街
唔洗打副本
就咁出去探索d npc打人勁痛

我解決左
Win10 設定》網路重設

暫時玩到level 5 都ok，難度岩岩好
係每次一開戰突然俾人3面圍攻果陣難d
清左幾隻之後就開始易
反而打boss 係最易

利申無玩過1
不過玩開bf

FAMAS好勁 同上代兩樣野黎
狙擊槍好似弱左好多
同埋冇哂火體電？ d bonus set好似都9唔搭8咁

一on就試到bug 卡左係門位郁唔到

隻game 狂彈game
屌打個任一到boss位同我彈
連彈撚左兩獲同一個位 唔撚玩
拆裝又係 標為垃圾但唔可以一齊拆咁我標黎做乜
按個tap唔知係我定佢問題 禁左當我無禁 斷斷下咁

其實可以一次過拆

有無巴打同我一樣係咁斷

利申 ps4

IT WORKS
巴打新年快樂 祝你今年搵多啲 身體健康

有，不過你加左我uplay先可以邀請你

我打打下飯店個任 都係咁

Ps4 買左點送beta比三個frd玩
今朝個網仲有得揀，而家沒左

ID:SAOJJ
Thx 巴打

加咗 以為你瞓咗，聽日先啦

PC 斷撚到傻

薯仔ser

vip demo都要排 正式應該卡到傻

PC板仲有沒人有CODE

Friend request sent

PS4 暗區窒到玩唔到

重開應該OK 第二個主線任落到停車場窒到傻撚咗 重開之後就順返

dllm delta-03

加左

官網唔知點解BUG撚咗 Invite唔到人

小弟無預賺 但有申請beta, 一樣可以玩到 提一提大家 beta照舊一定無限斷線 打緊boss照斷 無哂啲野

而家OK啦

今集冇左天賦同火體電既話咪周街都差唔多配法

啲街怪都好勁下

條街多左野打
同埋主線多返d劇情同cut in
支線任務內容豐富左
後勤起野用多左好多資源
連街頭打左個據點都問你攞水攞糧
聚落個計劃官幾得意
要你捐d唔用既裝備再分配
呢個設計幾合理

依嫁訂隻game 仲有冇封測玩

Send 左俾你喇巴打

今集係咪無左標示敵人

Beta可以玩到咩lv?
係咪有限日子？
有冇人砌左一set 4裝？

D1玩光源真係有一手 行過果d走廊燈光真係一流
仲有果d海量街頭噴畫
可惜宜家beta仲未見到

無知一問
封測完既裝備同經驗是否過唔到去正式版?
有無咩獎勵?

求PC code

beta 見到係啲荒野感覺，但比較想知有無地底打

id?

id: oMilK

比左

邊度開?見唔到

好似email

Beta過後所有野
15/3正式出個陣就各位再打過啦

好似係 就算標都唔知隊友睇唔睇到
至少個炮塔會幫你標 隊友真係唔知

睇左,未見有

唔緊要vip係早幾日
老閪都追翻

ps4 vip 有無得早幾日玩

巴打邊度睇code

D1 同 D2 感覺好唔同
D1大風大雪灰灰暗暗咁
成街死屍同生化符號
仲未死既就乞食/俾人打

D2變返夏天有陽光有樹
聚落同據點多左，人又多左
連友軍都醒神左真係幫到手

見到喇

最多可以玩到幾多lv?

7

求ps4 code

Ps4玩到頭暈

same, 1代都冇咁西利
依家玩10分鍾已經暈

暈係視點問題定場景問題

GT序章咩

畫面差過第一集

收到曬可以試玩
隻驚我玩完1代好失望
2代等緊正式開始之後啲人講得唔得

唔洗code?

留名

全境DELTA-03

所以你地講有code我都覺得怪

Ps4係咪都唔洗？

我pc唔太清楚

垃圾game, 去左暗區打左把藍槍番黎中左bug回收唔到，依家成枝野冇左

唔好鬧隻驚
隻驚係好嘢嚟
差嘅係佢嘅代理

有無 ps4 玩家返 BOO 升技能個畫面 bug 左？唔可以彈返出去？

yes

一上戲院屋頂就彈GAME

最高級裝 去到咩色 ？

得一件藍裝

今集最重要應該係脈衝，屌那星有大部份敵人都好難睇得到

dllm x2 再連返入game要由頭打過 cls

d裝又無哂 on99

PS4 梗係要code 喇

一係有fd 抽中左/預訂左 可以送code 比 3個fd 經 Ubisoft club member

我發現原來一比人割繩偷野就會中bug

PC CODE變PS4 CODE 痴撚線

有冇PS4巴打好唔慣 O 同 X 掣掉轉左 有冇得改番

pvp同darkzone會自動調整裝備數值
個人唔係好鍾意
farm咁多勁裝就係想恰鳩新人

點掉轉？ 以前x 都係掩體走位

應該係講緊確認同取消

division 1 都未出完個地圖
冇人玩就出隻2

purple
入dz farm

我指 Menu 揀野既時候

歐美game一向x確認o取消，第一集已經係咁
佢今集係轉o確定x取消就真係新轉啦

3個darkzone 會輪流轉做occupied, 嗰段時間唔會調整裝備數值，門口無turret 保護agent, 無分叛唔叛變， 同team 會friendly fire, 連dark zone 內pve難度都變到最高

正喎
pre order先

Dz係咪最易刷紫裝？

beta test 內暫時係 今日（8號）會開放某d endgame 內容， 可能有新地方刷裝都口唔奇

預言薯仔ser成日壞先

但都好過 anthem 啲 ser

ps4仲lag緊

有冇巴打多個封鎖序號，20蚊收購payme比錢，tg:

補充返，係pc版

你上淘寶買都只係10蚊個

$20收 ps4 封測 payme付款

thx

ID係咩?

tg講

不用錢 覆tg

有冇巴打有多個PC Code可以Share

[url][/url]

巴打有冇多個code

有冇巴打有多個ps4 code搵左兩日都冇

留個tg

有無人PC版成日斷線?
錯誤訊息係Delat-03 基本上玩完一個支線任務之後 就會斷一次

PS 都成日斷喇

好玩係好玩, 但垃圾ubi ser

今日斷到痴線, 琴日都無咩斷線

琴晚斷到仆街 重要係差唔多完任先黎斷

係啊 最癲既時候 一個支線任要重復打三次

琴朝都唔知打左幾多似暗區任
講緊既係....開暗區任
斷線斷到無感覺

真係要用杜文凙個種語氣講一次
我屌你個老尾

斷左入唔返 ps4

我打左4次酒店先過 次次天台就斷線

ps4已經係用lan線

各位特工，《#全境封鎖2》VIP 菁英封測伺服器將於今日下午 4 點 30 分起停機維護作業，預計將進行 3 小時。

SERVER大爆炸

巴打 ps4一齊打？

唔使俾code我

屌 我仲要預購左最撚貴既終極版
如果正式上線既時候 都係斷到閪咁
咁就真係渣都無啦

有既 斷左都有D經驗值

正式應該會好好多既
第一集初期都唔係斷得好西利

唔會斷 排隊姐

有無人ps4一齊打 成日入左d外國場 好lag

有 已加

有呀 PSN:ArgusTsang

第一集一開始入到server就要排隊接任務

我都記得呢個

已加

唔該有冇PC版可以邀我?

add 左 ， 等你accept

johnmann

Ps4 mike01 都幾時，得今日幾個鐘玩，聽日出trip 喇大佬

有無pc一齊玩

大字跳頂住個門口

但係咪更新緊?

我都想知
KICK住左MIKE-01

我啱啱開始左5分鐘就彈

覆tg

求巴打一個ps4 code
唔該哂 搵唔到 send埋email都冇

今日 5-7:30 維護呀

唔係掛，d code任拎

入面有個news話有8vs8的update
係指beta?

尻up 過主喇

貼出黎點任拎

好似今日 定聽日 更新完新加落去

唔該巴打
等我仲早啲走返屋企玩，而家download緊更新

本身諗緊呢隻定anthem

1買撚左黃金版屌佢老味

玩1個月anthem跟住玩division 2

求PC版巴打invite, 唔該晒

裝咗幾粒鐘撞正維護又要等

洗唔洗裝幾個鐘
beta咋喎

要 100m寬頻

D2 我諗1.4自開始好玩
Ea同ubi只係兩種唔同味的屎

43gb 其實差唔多

只係邊舊屎無咁臭
不過EA Server無Ubi咁垃圾嘅

知唔知幾點完

延長到8點

大家覺得好唔好玩? 好過第一集?

一陣無限延長

買緊薯仔呀等多陣啦

屌你ubi嘅薯仔係自家培植架
種緊 等多陣

好多野同1唔同左
要啲時間過適應

我係PlayStation store preorder 但係入網上睇既invite page 登入翻本身link 左既 uplay account 見唔到有invite friends 有無人知可以點搞

第一集 資料片黎

再變8點半,睇個勢要9點

喺呢度Login攞CODE 然後去PSN redeem就可以DL BETA啦

係呢度邀人

Beta要成43GB咁同完全版唔知差幾多呢?

睇黎今次封測大部份時間都係等Ubi整薯仔

巴打我都係呢個網 一入去未login 見到邀frd 果part 但係一login 無論uplay 定PlayStation account 之後彈翻去睇就無左邀frd 果到 所以唔知點搞好

佢用紅區lock左d正式版內容，照計唔會大太多

應該放哂落去不過圈阻住唔俾你玩
因為我琴日跑到邊邊都觸發到新任務,不過已經係紅圈外

今日下晝玩咗一陣, solo緊第一個任務連續兩次彈出去真係唔知Ubishit玩乜嘢?

習慣就好了

PC 版係咪要8G RAM先玩到？

我得4G RAM

個別問題喇

條link 係though ubosoft email 電話browser 入

最後一個比埋你, 睇email

呢條link 右上角 login ubi club acc 佢都跳左幾次 同一頁有得invite fd

請問巴打係咩email?

你uplay用咩email登入, 就應該係個個

Mike01

玩得啦

仲有無巴打有PS4 invite 我個frd想玩但係我整唔到個frd invite

我乜都收唔到, 係咪我個野壞咗
我係咪suppose會收到一條code?

正常應該要等一陣先收到

咁先係我地認識嘅Ubisoft

正常

i see...呢排我個hotmail有時會收唔到email, 唔知係咪佢又神咗
BTW, 多謝巴打先

有呀 比個Ubisoft名 一齊玩

係咪得我覺得d ui 雖然型 但pc操作真係好弱智 好似弱能人士設計咁 感覺上要爽度無爽度 要故事無故事

ps4 beta 仲有2個位組隊
有冇人玩
加我psn

唔係白底，完全搵唔到d箱

有玩開佢出嘅射擊驚（唔計只有回合制嘅）
就會明佢所有驚都係標榜open world
自由度高，可以改武器裝備好多嘢
但隻隻驚除咗主線任之外叫有啲睇頭
其他支線都只不過係重複性極高而冇內容嘅任
一嚟做完你唔會特別話有咩成就感
而佢只係將啲素材重複使用
俾你拎去升裝升lv用
但隻驚之所以有人追
其中一個原因係有Tom clancy’s
不過可惜係ubisoft啲ser係多人連機之中
永遠都以垃圾為首
而我最唔明佢點對得住個班之前玩dv1嘅人
如果dv2都係整到垃圾嘅話
其實可以疊埋心水放棄佢套系列都得

其實佢啲far cry, rb6, ac，watch dog系列做得唔錯
但全部都明顯唔係多人連機驚嚟
所以ubisoft係多人連線甚至係大型場之中
佢都係算數一數二差

Tom Clancy都死左幾年啦
唔知呢個牌頭仲頂到幾耐

open world支線任務好難唔重覆
唔係殺人放火就係救人救火架啦
要有多d意思需要有劇情去support
好似之前隻assassin's creed odyssey
每個島都係做差唔多野不過d故事劇情算唔錯
咁就㩒玩d囉

pc有無人一齊玩

id: yinreply

枝MDR步槍仲好用過第一集個枝
射速又快又痛,打頭一流

黎明晨光係咪有bug? 卡左係鐵絲網外邊 入唔到佢
明明尋日都可以入到白宮架⋯

Npc無D1咁標視哂難打左... 察覺唔到近身友好易high野... 如果打高d lv故事都難左... d怪有裝甲，要打哂先扣血果度幾好... 不過d槍加配件好似有lock就孤寒d.... 作為一隻open world 射擊game我覺得ok, 好過ghost recon(雖然我好鍾意軍事射擊game)... 我都係玩到酒店任既感覺

一直都係覺得division描繪既世界同北斗之拳差唔多... 不過無武術同要殺死哥哥的愛

PC版嘅話將所有特效推到全高仲撚衰
本身已經難睇難察覺,推高哂啲特效啲光影細節反而仲會干擾返你視覺
癡撚線

on9 end game唔撚俾你同好友組隊
一定要同街人組
d無人機勁到癲
連溝通都冇點打
狙又撚可以即描即射 痴線

end game點入

狙又唔撚可以

點自有紫裝？ 要明區 定暗區攞 ？

個任叫我打東暗區
我入到去見到有個野hack
睇都冇睇 hack完之後就變左pvp
殺完人俾人殺返之後復活
入返暗區 但係乜野都冇
個入口又出唔到去
成個狀況好似係我冇入到暗區咁
但我就卡住係暗區入面

其實個地圖真係大咗好多
因為第一集個比例其實縮咗水
今集個比例正常返
所以你FEEL你只不過係行一個街口都要行好耐
所以有巴打話跑步慢咗應該係咁解

應該有bug
但有方法可以同好友組隊
只要得一個登入左先，其他人係選人度等
入左game果個邀晒人入先
其他人入隊再登入就得

可以慳返幾舊水
2,3年後先再買

LMG好撚勁 顛覆左前代的設定
Dz幾好玩 不過真係好難睇敵友 金左頭都唔知邊度

支狙擊步槍好難用... 無理由無鏡個瞄點都咁慢.... 如果街版好似beta咁咁多槍執就好

有冇PC巴打仲有invite

logout再login佢彈左我返城
又要再行過去
點知今次入暗區佢出任務 要開地圖
但係第一次入個時唔知點解唔出任務 直接可以玩

應該唔會
叫得做全境爆肝就梗係日刷夜刷
刷裝刷到你嘔,最後都係靠刷裝黎保留個上線人數
到時刷個配件暗區開箱打副本刷足幾個星期都得

全境玩bug 唉

Pc版邀請左個fd,但佢無收到email, uplay又無得down,想問下點接收邀請
Btw,仲有兩個quota

轉角位呀爬牆位經常卡住

唔知出唔出生存模式呢

Send左fd rq比你

收到invite個email，但冇key比我redeem，點搞

想問 1）如果受朋友邀請 係唔係都會收到code?

2) 點解佢比既code得3行 但填code要填4行既？ 唔該哂

Endgame真係冇大技用? 同埋turret 都要手動lock好煩下
果d特化裝用哂子彈點refill?
特化裝外觀見仁見智 我覺得太大舊好難睇
試mission時勁lag

有冇人ps4 2點暗區或test end game

特化裝點用？

1. 睇樣係冇
2. 殺AI有得拎（機率唔低）
3. 薯仔ser

用滾輪碌或者㩒個「4」
Keyboard個行呀
唔好㩒錯

lmg 勁在PVP 唔使換彈
一排一個
其他槍一排通常掃唔死

PC版會唔會又變全境外掛

開頭一定會有 , PC版既定律黎

隻game唔平
另類anti cheat

accpet左 可以invite得

外掛仲貴過game

訂實體版係咪無得玩 beta??

有, 你訂個間咁仆街唔寄key比你

佢真係無俾 key 我
會唔會係俾人呃9咗？

佢自己拎左去玩

拎左去賣

molamola

寧願碌卡
都要買電子版
至少一定有得玩

ultimate edition 屌唔屌得過，有 extra stash space

應該開Game無耐就好快有原力刷裝車
5秒刷一個任,暗區未出門就比人穿牆射死

有ps4 code，但係redeem 唔到，做乜鳩?

仲諗緊PS4 定 PC , 真心驚外掛

呢個demo未入暗區都係單機定點？
啱啱先玩係度周圍走

可以搵人打任

發夢話我知好似係專武到有

有冇今日先開始玩既巴打一齊升
Psn:SAOJJ

好似話ubisoft出左問題,今日收到巴打個invite,入到uplay冇beta test係個library到,岩先用左hk01條code再redeem都仲係冇beta test比我DL,似係ubisoft自己個問題

d無人機個d甲好厚，打好耐先爆

斷咗線呀

伺服器維護中

今晚一齊玩

啱啱睇直播好似玩得返

岩岩開波玩就維修

啱啱準備入禁暗區調查 就斷線

巴打而家幾lv 先得2lv

玩到就完個任時
彈set..... MIKE-01 有冇巴絲同一情況

最高得7lv?
有兩支藍槍 G36 mil Spc 同M60
身就爭兩三樣就全藍

未入過暗區

玩返一先

又mike-01

創人果度係咪得男同女揀，樣就fix死？

已預購#ultimate edition

支USC係半自動 ... 咁不如delete左佢啦

X2

呢家玩唔到？

好似 6 定7 鳩下鳩下

有更新

D狙搞咩，好唔順手

有冇ching知幾時維護完

岩岩趕到返屋企.DOWNLOAD 完.準備玩.點知........

到7:30 先開返

毒撚冇朋友

唉..只可以聽完暴龍哥先可以返黎玩

玩完2個主線任務諗住開暗區
由戲院行過去行極都未到仲要沿途係咁俾人搞
終於去一個位俾d記者車路障閘住左又過唔到去
搵搵下路就彈左game入唔返去

謂問呢個位點過去?
我見側面好似有道門有得入但又入唔到

Ps4 版 可以一齊玩

可惜我冇PS4

我研究緊點邀frd (PS4)

講個笑話，uplay

我UPLAY有7個FD嘅，但未見過佢地ON

多唔多人買左終極版 有得早玩3日 差好遠

更新左 支線司法部都係開唔到車房度門

有bug架 你要至少係個場入面殺一隻怪先開到門 唔可以屈係一入去間房仔清哂啲怪

End Game 純粹係試玩d 特別角？

係

所以好悶 得一個任 悶到癡線

有無巴打可以邀埋我? Ps4 版

Thx!

有冇ps4 一齊玩
留個psn

有冇ps4巴打宜家打

down 緊，好緊張

你叫咩

ps4 endgame 點邀請好友

PS4 版 5lv搵人一齊解任

PS4暗區配對開唔到既？

Ps4 Erichks 3lv 岩岩過華盛頓大飯店

Endgame果d機械野勁難打

有兩個巴打同時add
是但join左個

行錯路 行返前d 右邊有條路

點解我仲係入唔到GAME既?

新春搶手兌換《The Division 2》封測 CODE
名額有限，限量一千個，手快有手慢無，想玩就拿拿聲兌換啦!
兌換代碼: JW8W-WX44-AL46-UY9P
1/ 前往以下網址
2/ 登入你的 Ubisoft 帳號或註冊一組全新帳號
3/ 選擇你所要遊玩的遊戲平台
4/ 輸入代碼進行兌換
5/ 您將透過 Ubisoft 帳號註冊之電子郵件信箱收到 PC 版啟用通知或 PS4 / Xbox One 商店兌換序號

試玩到11號即係星期一都玩得？

而家係唔係入到GAME架...我由今日DOWNLOAD 完到而家都入唔到

暗區點即時pk 人

長撳touch pad轉叛變特工

入game雪花畫面點搞?

有冇人知道OSCAR-01 係衰D咩野??我足足攪左3個鐘都唔得

有冇巴打ps4想一齊係暗區打紫裝

Rainbowsix siege 好好玩

邊到掉金裝？ 打緊困難都係綠裝 藍裝2場得1件

如果唔計個所謂既End Game Trial既話
基本上係冇可能打到金裝
最高暫時都係見紫裝

只係暫時 可能有人打左唔出聲 不過以正常既遊戲(TD1)黎講 lv7冇可能有金裝

有冇巴打試過OSCAR-01 有咩解決方法?BETA 就黎完啦.都仲未入到GAME

係咪得暗區出？

無囉

搵緊人一齊打暗區刷紫裝

刪檔封測黎, 咁落力刷?

呢排冇game玩

所以呢隻Game叫全境爆肝真係無錯
封測都刷裝 正式開Game仲得了嘅

有冇巴打宜家打交易中心

我同3個FD玩到喎
係咪要全部人去哂endgame mode先邀到呀

Endgame得中心果版? youtube外國有blacktusk果版

beta檔無得繼承?

打得幾日都仲要大update幾次
每次都搞成粒鐘
聽日返工，打埋今晚又已經收皮啦

又彈
又要排隊排4千幾

係咪又到7點半？

今晚要爆肝

又維修

係暗區想割繩偷人野,啱啱伏到人黎想叛變
即刻彈出去真係大聲屌出黎

排成四千幾人，beta去排隊？

Why 入唔到

連線中入唔到

mike 01點解決

等2000個位到400時delta 我
再入就mike

Ps4玩唔到

UBI又種緊薯仔呀
1930先返黎打啦

有冇人呢家玩
一齊9下9下

有冇人覺得d 四腳冇人機好勁

冇

我想問 ultimate edition 個 extra stash space 係咪 on top of maximum 比你定係一開始比你有extra 位？

厚甲到痴撚線.... 開波已經走過來... 有人開咪9叫... d怪都好厚甲下....

請問點樣試到endgame?
有無話要去邊到開?
尋晚玩完darkzone跟住唔知點

你 logout 返，去揀角色個到撳 r1 就有得比你揀

謝
不過今日放工返得去都完封測啦

搭單講句
我幾鍾意D2單發步槍呢個設定
一來唔好個個都拎支狙擊槍唔開鏡盲狙
正正經經俾支步槍你去玩半自動
二來對應返美國槍械法例規定民用步槍一定要單發同槍管最少16吋長
軍用槍=突擊步槍先有全自動(g36,p416,aug，ak...)
成件事都係偏向真實左

同埋單發都幾高攻，打中距離都ok。

PC版較完畫質 重入完都唔變

收工都完beta
想問1代有冇話玩到咩DLC先有特別野過到落2代

做盾章，唔易做

單發高攻易爆頭，cover戰最好用

但撳到我手指都斷

SIG716, 好爽

之前玩到bug裝甲車後就冇玩
盾章係咪DLC關定好似d獎杯咁要達成好多野先得
如果依家單刷趕唔趕到？

你開game睇下就明，單刷刷到d2出就差唔多

盾章呢家野
可以易到嚇死人
例如：解鎖行動基地、集齊一套290分數嘅裝備、打完7大傳奇等

但難起上嚟都可以嚇到你阿媽都唔認得
例如：成就分數3000、生存模式、全部紅裝+槍等

所以 唔使太刻意去解 因為就算你解晒16個
佢都淨係送啲噴漆、動作或者係手臂臂章

因為有唔少真係要打得好痛苦

其實我爭個成就分數3000就解晒

beta 幾點完

Mdr爽好多 定好多 又連得快 勁buff
我支紫狙同支綠mdr竟然差不多攻 今集狙槍係咪弱化得咁緊要

今集設計好似唔比你單刷咁 冇醫療箱 急救都要成幾秒
一訓低只能call backup,呢點著墨都好重 drone都救唔起訓低的人 一定要隊友救你

有冇人玩過hard mission? 真係要磨好耐
D怪一電你再集火根本死鳩梗

希望可以加返開拓裝可以放綠地毯
今集基本上無咩隊伍補血能力
係靠架無人機飛黎飛去

功勳要洗到3000真係好撚痛苦
我拎哂全奇特裝上到獎勵3就放棄

打end game困難任
對面d無人機飛得超快咁撞埋黎
仲要不停咁放

暫時無左補血平台同掃描
單機難度高左
尤其是今集我覺得佢有心玩陰影掩護
真係有少少打wargame好難睇到人的感覺

Endgame反而好解毒 得d鳩專武 唔識欣賞
不如比返1代果d技仲好玩
等二手算

可能係未開晒技比你用既問題
對面一條友一次放兩部飛機撞埋黎真係好煩
支機關槍塔又唔夠力射爆佢

我個3000差15就完 所以

beta冇開放掃描脈衝俾人用

啲槍難控左咁
其他還好

散彈玩法一模一樣 助長腳本

m700好勁，但係上彈好慢

散彈慢到仆街

有無巴打知道暗區點可以組隊

係咪完左封測期就可以del個beta?

你是瞄射瞄射嗎 唔係緊係慢

冇開放呢個功能 要慢慢撞隊或搵fd

瞄射

super90 基本上沒有速度變

總之慢啦

完
正式版再見

完左啦? 今晚冇得玩啦??

我們很高興地宣布，《全境封鎖 2》VIP 菁英 Beta 將於 2019 年 2 月 7 日下午五點推出，直至 2019 年 2 月 11 日下午五點！

其實呢幾日維護又幾個鐘
幾次update又幾個鐘
今日又要開工
真係埋位打得好少時間

其實有冇人注意到 入遊戲之前個loading 有anti cheat 字眼

有買終極版既巴打
我地12/3再戰美帝首都

係時候返1代完埋個盾章佢

連Asus個aura RGB燈控都當外掛再彈鳩你Game嘅低能反外掛

down成45GB落黎玩幾日

lv7掃街就好爽... 用埋2支狙換近戰鏡好玩....今次P416終於似番支軍用槍能力值好左... AUG有步槍同smg好正....Endgame用單發我用唔掂... 根本就係混戰... NPC唔似D1咁縮縮下... 最怕機械狗走埋來... 一陣又無人機又遙控車炸彈

大酒店穿窿房果度....電左俾2個痴線婆用棍隊瓜左 ...

同時用aug 5.56 AR + 9mm SMG
換槍換到自己都搞唔清用緊邊支

UPLAY 100 U幣換個 8折 CODE可以用黎買 Division 2 ?

今集覺得M4同唔記得邊把突擊步槍好用
反而MP5同AUG唔知點解怪怪地

預購一定唔得，出咗唔知

得
我自己係8折買ultimate pack
玩完beta好似中中地伏

預購都得

係 買完之後再比60你

OH係我唔記得，佢之前活動寫明買終極版可以
但標準得唔得就唔知了

啲盾章有乜用架?

換2代既野
衫呀、塗裝呀等等

記得買2代 如果唔係解黎都冇用

仲考慮緊,睇下有冇FD買

支FN FAL變左full auto 不過限左帶280發子彈... 反而支LVOA-C同USC變左半自動 ..... beta我鍾意G36或p416

G36系列由1代到依家都好屈機
德國科技

G36第三天賦轉咗做固定專注就無咩人拎
呢家唔係拎輕型M4咩,刷天賦精傷破甲同爆擊

我想問終極版個 stash 係加幾多比你？thanks

直接150
由lv0直到永遠

我唔知點解M4硬係壓唔到槍
G36反而好易壓到

依到係咪PS4多D人

普通版有幾多？

等二手
等得黎應該修正得七七八八

終極版uplay 買6百幾
我是否應該退款呢

pc平台

好似係要beta咁慢慢升

刷個頂13.5%嘅角型握把同砲口制動,穩定即時加27%
唔夠刷多個頂嘅內紅點鏡,加成40.5%枝槍會平如止水

我仲爭"鳳凰"(未玩, 因為搵唔到人)同"禽爪"(而家得2755), 應該冇希望拎齊喇...

啱啱睇左，原來到最後個 stash space 係一樣，都幾搵笨下喎！一開頭我都唔駛咁多位，啲裝都係拆或者賣出去

我啲步槍全部裝曬VX-1 12倍/M5A4(?) 15倍鏡
同埋真係冇咁好心機洗

鳳凰想打就搵我組隊啦

至於3000 我都差好少搞完

個彩蛋功勳拎咗未?
(利申: 我都未 )

邊個黎
唔記得咩名

亂碼嗰個...

想買普通版點樣最平

嗰個徹底放棄左

冇朋友

但係一拎就50...

等到四月復活節Uplay攪特價

等特價再買, 呢排PS4太多GAME玩

50又如何
又麻煩 又難搞
錯左一個位都要從頭黎過
重點係拎返黎堆槍冇得升

唔等，邊到最平

有冇巴打研究過今集d槍配件好似共用？ 咁根本唔洗太多位添

邊到有得預購實體版？

3月12(定14號?)， 第二次衝擊全境斷線即將來臨。

12 係 ultimate edition，15 係普通

話唔定12號斷線， 15號斷多次

等20號 $200入

講講下， 搞到我想退款 (頭3日冇bug 我點都唔信， 終極版又冇咩肉食)

收工搞退錢先

佢個 ultimate edition 唔夠吸引，人地 anthem 都話有 exotic weapon 吖，佢個 stash space 竟然係比你一開頭有 150 個，但你只會係 end game 先儲裝，一開頭比我有鬼用咩

唔好再講啦， 搞到我更加想快d退錢

anthem 個 legion of the dawn 都係六百幾，division 2 我就諗住普通版算

第一次細睇內容 官網寫到好多pack，但就冇講咩黎
得d爛鬼衫
送d槍一定唔係endgame用啦 用頭7日都ok既
或者endgame前係最好玩都有可能

爛鬼衫無用，到時咪又係抽箱送衫，個啲衫先靚

唔買最貴個包 到最後個存倉(最大值)都係一樣?

係
提早比你禁解， 所以reddit 好多人吵呢樣野(個個以為係額外容量， 最近先講清楚係提早比容量， 最後一樣 )

如果係 extra 50 個位，我都會買，但如果一樣真係搵笨

佢仲有個叫做 一個獨家技能效果 係咩黎?

最多咪表情，再唔係啲技能會有特別效果，但傷害一樣

Rubbish

黎緊個公測刪唔刪檔？

一定刪

想問下個discord包唔包PC版一代

其實咩GAME都會玩既，不過要DC個重點係可以開咪對話

可惜個垃圾上網唔容許咁開法

有無人玩玩下會暈暈地？
個fd之前玩全境1 都無事
但佢試過全境2 , 玩左一陣佢就暈暈地

佢老啦

唔知呀
佢平時都係玩開食雞同R6之類

較下畫面設定，mon光暗

習慣左就冇事

除非之前已經有3D暈

預購提早3月12號玩係香港時間幾點開始？

其實黃金版同終極版 送d野都幾廢

其實係貪佢個season pass 其他野都垃圾

但個season pass都只係早七日玩更新內容

感覺上唔太值

season pass 唔係for 日後DLC咩?

唔使再買之後既DLC

如果情報無錯

頭一年全部更新係免費

有心玩都買SEASON PASS, 我諗點都平過日後拆散買DLC

普通版後買Season pass要舊幾水... 多數都係endgame 傳奇野，唔組團單刷玩唔掂

個friend就係之前買咗黃金版
點知隻game我地玩咗幾個月就無玩
所以唔敢再買黃金版

season pass 只係早7日玩dlc

唔刪都冇咩用，畀盡10LV一兩把紫槍紫裝，畀你留到又點

唔知DLC會更新幾多地圖呢DC仲有咁大地方

有冇人收到呢個email

我都有收到..上次BETA.我係咁卡住OSCAR-01 入唔到GAME..今晚再試下係唔係又入唔到先

琴日終於入到BETA啦.瞄準真係好似難過1少少

唔係3月1咩

琴日收到EMAIL 冇啦啦話開兩日.咁我咪試下入唔入到囉.

今次呢個好似純粹係試啲更新
但係嚟緊3月1號嗰個公測同埋之前個封測都係玩埋同一樣嘢
所以未玩過嘅可以試吓 玩過嘅就算吧啦

因為之前我個次..係咁OSCAR-01 唔俾我入.見今天又話入得.咪試下再入次.今天終於成功入到

同上次一樣測試內容今次測試放棄算

係pc定ps4呀

我係PC既.

我上網極差都冇OSCAR-01
反而係delta多

但我到而十都唔知OSCAR-01 衰乜野

我都想知

見佢送 ghost recon wildlands + 8折
終於入左 336 HKD

戰隊系統

Uplay 買 ? 係咪用 u 幣換 8折 code ?

100u coin =8折

Ps4有得update冇得試？

第一連
第二連......etc

其實即係50人既工會

係

咁要開夠十連
都係500個lin child

所有特化職業的技能樹整理

轉自巴哈
- 天賦名詞翻譯僅供參考，正式推出不會一模一樣而且很多其實很難翻。

聽聞Anthem開波後傳出災情有冇2邊都有玩既巴打講下Division 2會唔會差唔多？唔計bug，Anthem係極少endgame 內容

燃燒手榴彈係爆破專家嫁喎

Division 2 有 Division 1既根底
所以點都豐富過Anthem

玩過d2 beta, 更加想佢快d出... d1刷全域隧道悶哂...

如果今次Ubi冇食錯藥，開Division 2就係因為自己都知Division 1太多錯同問題，正路2就唔會犯錯

正路啦...

玩完beta個感覺跟本同Division 1一開始既感覺冇咩分別，都係lack of content。

開頭我都係咁諗 , 所以都未想買住
但係試完個 ENDGAME 就即刻買左
理由主要係覺得AI聰明左 , 難打左 , 識得包抄玩家
音樂好過Division 1

係咪1-4/3 又beta?... 更新緊wor

同之前個BETA係同一隻？

好似多左一關打

唔可以話係
詳情上巴哈自己睇啦

唔係呢個意思
早兩日洗完機，係Uplay搵唔返之前VIP bate個GAME

聽日再黎過啦
今次大約50GB到啦

我覺得最大改進係音樂
high high地

我剷走左RDR2來裝... 而家部機得D1,GTsport,BF5,D2 beta

今次見UBI好強調內容同規劃會好過D1希望唔會失望

如果上次有玩private beta
今次個open beta要唔要再d/l?
定用返同一個game入

Down個更新就得

有無人有open beta時間

星期五香港時間5:00pm開始

謝!
好似今次多一個主線任務打

依到玩PC定PS4既人多

Ps4要聽日先有得dl beta?

PS4入唔到

你開心得太早....
下午5點先開始呀

有冇組隊聽日玩 同埋佢今次係咪不刪檔？

有無tg group (PS4)

買數位黃金定終極好？
第一集玩到30lv後無乜點玩

唔知段片解唔解答到你

今集endgame黎講起碼多d野玩
最少都有就咁4v4 pvp
唔洗一定入暗區隻揪

不過有隊友就真係會耐玩d

普通版得啦, 你都係玩到30LV啫

諗緊買PS定PC版
PS手掣控制方面麻麻地

琴晚down完準備放工玩
想問隻game有冇alex?

Pc用外掛揪過

係咪唔洗預購都玩到 今次公測

正 6日唔洗出街

Open Bate Save 到正式出果陣有冇得繼承返？

不能繼承
會刪檔

要拎獎勵焗你玩

四個獎勵四個條件，
一拎就要拎晒，冇得做兩個條件拎兩個獎勵咁樣.
所以都幾戇鳩

冇機動掩體穿牆
根本玩不了

咁少內容你都玩到6日

都係嗰句，畀你拎到又點，幾把紫裝，頂盡10LV，有寶咩

星期六日

開ser 準備睇一大班人刷槍王

卡主任尾關刷裝， etc...

PC有外掛

咁買ps版算

Beta版有冇得連線？

有

咁open beta有無得接返private beta進度?
定又要由頭打過?

如果又要由頭打，連埋正式版要打3次開頭

由頭打過

個片頭動畫又skip 唔到，又要睇過。。。

次次測試都有人問

打到頭暈 d effect好on9
利申 ps4非pro

所有動畫都Skip到

仆你個街,岩岩上到華盛頓飯店頂樓見到個BOSS就話連線中斷
然後重ON係地下由頭做過個任

how? ESC, enter 都試左唔得

係咪一開波已經可以連機

可以第一個任都係同人一齊打

打完第一個主線 之後要去既安全區
有冇人入唔到去？ 去到門口 但無制禁開門

屌你老母有冇人係第一個任飯店上天台俾隱形牆卡住？

無得download ?

想問PS4撳咩掣切換第二把槍同手槍
同埋無人機係放出去就自動搜尋人掉炸彈?
麻煩曬各位巴打，唔該

今日之前無download 都無得玩？

PS4 DL唔撚到既

係咪話發生錯誤同無限load?

係，但我收到email話買左

division 個react 制係f

太長無追POST
有無人有以下既問題
pc版 mouse轉視角好撚柒lag
但係用手制玩又無事

易玩過第一次個beta...

試多幾次 , 我岩岩都唔比DL

Psn好虧
想down都down唔到

係咪預購左先玩到public beta?

ps4 係咁斷線...

咪又係唔得

On9到 控制左icue 點較都冇燈

我手掣係撳X Skip晒

有冇多d技用？
敵人仲係咪好難搵？

睇個試玩咪同1代差唔多

我都係，屌第一次alpha test都冇事

ps4 點dl beta版？ ps store搵唔到

個PSN係咪壞撚左

咩獎勵? 巴哈同官網都睇唔到

上面有兩條片，有得睇

ps4 做乜鳩呀，down唔撚到

太多人down緊 要撞

血包變左裝甲包好唔慣
同埋有冇人覺得D槍聲冇第1集響?好似射緊BB彈

玩左兩個mission, 屌同一代有乜分別

無人討論PC版既

btw 槍game我係PS4 真係控制唔黎

玩完demo 同之前個隻一樣既

Ps4邊到dl?

未出已經第二個post
之前成日見連登仔成日屌呢隻

Please help

其實點撚解咁多人都要用"都上集差唔多"黎講隻GAME
同系列第二集 講到明加強左end game可以玩既野
改善番上一集一開波既缺點 多左d技 暗區變3個 8人副本 多左pvp
而家beta都未開唒比你試
仲想有d咩唔同

Help

Can’t find

屌佢老母 PS4整返好未呀 仲係DL唔到 垃圾PSN

D 人屌左先攞個頭彩

嘴炮 係毒撚廢青 必殺技

Where can download?

其實我唔明點解屌同第一集唔同，隻game 嘅結構肯定唔同第一集啦，唔通好似 anthem 咁飛嚟飛去咩

屌根本都冇得download,玩條春咩你老母!!!!!!!

要美版？

點解d人上面有得玩？

琴日DL左咪有得玩囉

各位巴打係咪都係咁

差唔多 總之一禁下載就話發生錯誤 ON撚9既根本

琴日我都搵唔到有得do

我連搵都搵唔到 why

Whywhywhy!

你搵清楚D睇下有冇
如果無我都答你唔到 可能咁岩SERVER有事掛

PS4 Pro 同PC 都有試
感覺PC畫面靚啲
另外玩咯同第一集一樣，不過今集啲怪好似醒啲識包抄，同有得玩無人機

你禁入去預訂 有得引申去試玩

禁一下F
會彈個BOX出嚟同你講按住F 跳過

冇wo

ps store 搵game division2 ,然後下面有beta 版， 撞多幾次就可以down

🔺

一下三角換第二把槍
兩下三角換手槍

屌
垃圾上網
到依家都down唔完呀
今次唔係打啦

個個都話差唔多但我一玩落覺得仲差過上集，跑步定滑雪
槍又無打擊感，打落敵人到好似用緊bb彈槍
試到嘅野唔多但正式版都係咁真係可以skip

換防彈板呢個動作對軍事撚/wargame撚黎講好好J

唔該晒兩位巴打

untick番個軟件控制權

根本down 唔到 係咁話我發達錯誤

屌 我格式化左部機
憑證修復唔到 plus會員唔見左 痴撚線

要禁多幾下
我都係禁多幾下先同我download

爆左ob, 冇得玩個三隻職

玩到去上天台果度，有去到有度比塊板頂住，射爆啲氣樽爆炸完都係行唔到過去

關已卡

留定PSN先
CKViper4998

射咗，咩都爆哂無咩野係中間
手榴彈都掉埋，會卡係中間爆，然後個人都係行唔到過去

熄左隻game再打多次就得 我都係咁

爬上去？

點會無呀
我都有

我一開就連線錯誤

係咪要預購左先可以玩呢幾日既公測？

玩完endgame隻30lv職
比想像中好玩好多

no

開左個PS4 既Telegram group

好撚廢 槍game黎講

Pc係咪一樣玩得？

endgame要玩晒3個主線先開到定點?

D技好on9 要禁住1秒先有預測軌道 屌你探頭幾秒已經比人集火，同埋支chem槍好難用 唔係直線的
同上集的流暢度差好遠

mmo rpg tps

當槍game睇係你問題

呢個設計真係好戇鳩

同埋啲技，除左初階，升上之後要手控，簡直戇鳩
好似機槍咁，初階會自動，升上去轉炮彈。要手控去打

上一次beta係一開始揀角果到
去右邊揀有多三個30lv角色比你玩endgame
無就未開
因為上一次都係尾兩日先有得玩

其實咪同Anthem 一樣
都係MMORPGTPS
講得話多bug既人一定無玩過GTA
同成班朋友一齊刷bug不知幾歡樂

Delta 04 error 點搞

Division 1
十幾人刷同一個任好爽

ANTHEM D槍效果已經廢
呢隻仲廢D
BB彈都大聲過佢

打擊 射擊感弱

啲槍聲垃圾到好似玩氣槍咁, 放技能又柒
最攪笑槍既配件係用技能點解出嚟
解完枝枝槍都用到

暗區玩法一樣，好撚悶

會刪

如果配件都要刷肝到2046

特別係近戰

上一集都係刷

所以咪要改囉

呢隻係玩刷裝

阿媽係女人
防具武器都係刷嫁
佢依家就係減少一樣要刷嘅野
我就好buy呢個決定，唔洗為果1,2%數值刷餐飽

好叻仔呀你

好戇鳩呀你

基本上個場境已經令我興趣減一半 nyc果種災
難感好到位 今集搵唔到
宜家仲要比d咁既操控我 堅心淡
敵人服裝又唔分明 成班好似pupg走出黎咁

玩完第一個closed beta都已經悶撚到嘔
跟住第二個又係重覆既野，玩左幾分鐘就閞左
而家open beta又要再黎過
已經唔想買

*關左*

多一個任俾你玩
謝主隆恩

OB送多樣野就早響啦佢
又要刷多次先拎到新送個舊

ob送果四樣野要玩晒四個條件先送
槍skin 封測公測都要玩過
臂章要打入侵任（end game)
背包吊飾一個要玩過公測
另一個要玩完暗區介紹任

登入創角入左白宮算唔算玩左ob

你都係拎唔到
一拎要拎晒
所以啲條件講黎都廢

咁撚煩, 唔鬼打

槍skin係OB或者CB有玩到就得

Anthem 玩家路過

本來諗住轉玩division
睇完大家評論之後又可以等多陣， 睇定啲先

你真係mod 過未？好多都要打圖番黎craft
只係頭果幾個mod 可以技能解

隻gamer改得好垃圾，
唔想刷玩咩刷裝game

我反而係打擊感太弱
打得耐會恰著
依家想返去玩apex好過

anthem衰係內容超少,又多user unfriendly既設定,好多野呢個年代已經成熟左既設定全部無,連拆裝都要一件一件拆,每件load3秒,入地圖換裝乜鳩都要load,跌寶率又低

但呢隻都唔好得幾多,個節奏感仲差,任務好好多,但近戰槍擊打擊感廢撚到一個點,拎住支水槍玩耐左好易恰眼訓

呢排D大作真係

刷唔代表樣樣都要刷
仲有佢加左內容，有冇時間玩晒咁多樣野都係問題

內容多一定要玩哂？
刷野無疑是有好有唔好 好似宜家d mod咁唔刷好快冇野玩 stack都唔洗咁多，所以官方送stack又係呃鳩人
D1 幾個pack我都少玩地下同pvp mode
人類個腦都唔係用盡100%啦

冇所謂，佢咁整實有人鍾意有人唔鍾意。我就覺得好

btw 人類個腦係因為開發唔到100%先用唔盡

有10日時間玩
玩完beta 唔使買正式版
慳番幾百
幾好幾佛心

啲炸彈，榴彈炮⋯爆完都唔知爆左
玩一陣開始恰眼訓

我以為玩緊畫質好dd嘅cs1.6

今日唔係OPEN BETA咩?入到GAME?

DELTA -01

仲以為得我玩唔到

玩佐半粒鐘，同一代無乜分別

Heads up, Agents! During the Open Beta, we will have planned Beta server maintenance on Saturday and Sunday, March 2 & 3, at 09:30 AM CET / 3:30 AM EST / 12:30 AM PST, approximately 3 hours. #TheDivision2

DLLM！難得有時間玩下又死左去維護。。。一陣重要同個囡溫書架DLGH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

想問pc amd ryzen打division 2 表現如何?

嗰下爆頭聲幾正，值得玩落去

mike -01

有冇人PS4線上連線唔到？

咁差！？
咁睇定d先算
反正今個月有隻狼同鬼泣
下個月war z

Mike 01...

一個人打入侵打左成粒鐘
係咪太廢

MIKE-1....

全境maintain

星期六先黎維修